Q: What is your name?
A: My name is M Bharadwaj.

Q: What is your current role?
A: I am currently working as a Software Engineer at ABC.

Q: What is your email address?
A: My primary email is example@example.com.

Q: Where are you located?
A: I am based in Bangalore, India.

Q: What are your working hours?
A: I generally work from 10 AM to 6 PM IST.

Q: Do you take freelance projects?
A: Yes, I am open to freelance projects involving Python, AI/ML, and backend development.

Q: What is your preferred way of communication?
A: I prefer email for formal communication and Slack/WhatsApp for quick updates.

Q: Are you available for speaking engagements?
A: Yes, I am available for speaking engagements on topics related to Generative AI and Software Architecture.

Q: What is your resume link?
A: You can find my latest resume at https://abc.dev/resume.pdf.

Q: Do you have a portfolio?
A: Yes, my portfolio is available at https://abc.dev.
